Naked short期權真係好正

全倉期權睇着佢日日跌價

爆左咁點？有冇錢接，幾多cut loss

遲早爆倉

呢D時勢玩Short
真係 Short

我好保守 一早set好止蝕

short call 定 short put 先？

同問

跳裂口你咪仆街

Both

short call 無用 long call 做對冲？

Short乜先

跟大戶搵食，叻仔

So far冇事

遲早都爆

都係

點解要Naked 期權

港股

港股期權金咁少

推土機前執散紙

本細

咁玩咩好

美股大把期權玩

short put定call先

我明
眾人皆輸我獨賺